想講下機場玩法

宜家狗明顯一直以手足捉到鬼 然後入去救鬼
作進入機場嘅合理理由
宜家政府嘗試從內部分化我地
而今日亦證明左 好大機會係有班有心人士
嘗試去破壞大眾對和理飛運動嘅形象
有拉人 有破壞 有屌
呢個情況下我地一係跟住做(不割、各有各做)或者繼續人心惶惶咁驚有鬼係身邊

最好不如將機場做返真正和你飛

Delay係目標
Cancel係bonus

至少！！！
將機場呢張牌玩耐啲
消耗政府得更多！

啲鬼唔和理咁點拆？

唔好意思阻一阻

請文宣組做野
813
警察和速龍遠道機場拯救假扮示威者的公安
721
警察也不到元朗救被白衣人恐襲的香港市民